新仔NON－JUPAS一問

我讀緊Social science 既科
想NON－JUPAS 入 BUGIS，CityAIS／PPP，PolySPA
咁佢地大概收咩GPA，同埋如果我英文DSE攞2，即使我GPA好高都唔會有Offer
對於英文2既人來講，IELTS係compulsory 家 supplemental
各位，有冇成功例子

盡力讀好佢，唔好浪費時間計咩GPA。

上面呢堆過3.5有direct offer,唔洗in直入